就黎2月,請問支爆未???

之前吹到1月支爆結果呢

次次估衰左就話爆緊啦但中國經濟體太大唔會一次沉,結果由2008爆到2017都未沉

應該爆左，不過無對外公佈

爆左既話人民幣變廢紙啦但依家人民幣重發揮到貨幣應有既作用證明未支爆

支爆只不過係香港人無法脫離中國統治而產生出黎逃避現實既虛假希望

中國財政部公布 2016 年全國財政收支數據，在一般公共預算支出方面達到 18.78 萬多億，增長了 6.4%，導致全年財政赤字有 2 萬 8 千 1 百億。

對比去年 3 月全國人大通過的財政預算案，財政赤字比預算超出了 6 千多億。

在財政部公布的主要支出項目中，債務利息支出高達 4,991 億元，增幅超過四成，而各項民生支出的增幅，只保持在 10% 至 20% 左右。
怎樣才算支爆?
五毛:要煙花咁爆先叫支爆

人民幣兌美元大跌226點

人民幣兌美元即期周三縮量走貶，跌226點；人民幣中間價大跌265點，收報6.8796兌一美元。

年年都有類似新聞但實際上對中國影響幾乎係無影響

吹支爆既人 : 爆啦爆緊啦 , 中國經濟體咁大點會一次爆曬

BTW: 一月支爆爆成點

之前去過6.9但之後升返

據中國財政部統計，2016年，我國貨物進出口總值24.33萬億元人民幣。其中，出口13.84萬億元，下降2%；進口10.49萬億元，增長0.6%；貿易順差3.35萬億元。

無支爆, 但有鎖國

最好鎖住班生番, 以後無得出黎就最好

鎖埋香港

有冇人可以答到我

班細路9up唔洗本

你問佢心底諗緊乜？

日日幻想做皇帝食飽飯唔洗做，中國崩潰港獨成功

撐你日日推一推，等佢地知道做人唔好信口雌黃

真係爆到我自殺啦

其實講支爆個班就好似講民主中國個班一樣 都係想你地班人有個假希望去等去依靠 唔去真抗爭 之前都懷疑過呢班人係五毛

到而家仲有班傻閪話人民幣下跌=支爆在望

人民幣下跌，外匯狂跌 = 支爆在望

唔信咪all in 人仔囉

不如講下

點先算係爆??

現在中國有D地方城市政府已經破產, 算唔算爆??

同埋依家啲外匯管制措施已經好撚癲

不過可能有人認為股市跌番一半加有人走難先算爆

而家鎖緊國

唔鎖會點？